灣仔好似熄哂街燈，勁暗，咩事？

其他區係咪咁？

自膠，公司望下好似冇開燈咁

馬鞍山都係咁

機場損失左幾千萬嬲嬲豬要搵民生設施黎出氣

咁樣啲車好危險！！

係我搞錯左
冇關燈
應該個玻璃反射問題，落到街好光有開燈